Eminem 集中討論區（1）Kamikaze！

樓主

個老野仲有人聽？

就咁睇好似無乜

B Rabbit嚇到PaPa Doc對白人有恐俱
最後仲做埋復仇者

70幾個國家都第一啫

This guy's a avanger? His real name's Clarence

Clarence parents have a real good marriage

佢同nicki而家咁老友嘅

無
係咪好滿足好開心?

返去聽Lil Pump啦
Gucci Gang Gucci Gang

Queen's Husband

推下Post

以前 post 過
2012 Recovery Tour@Tokyo
仲見埋 Dr Dre

兩個一齊出歌就不得了

有呀，Majesty

巴打好幸福

一生人好難得既機會

係喎 自假

好憎D電音

睇下邊個用啦 個人唔太反感

屌

煩撚到 想飛 tune到過晒火

巴打快啲聽下Em原汁原味降降火

都係唔反感，但唔好太過火就得

細睇多次，巴打都買到好前下

而家係聽呢啲架啦仲玩oldschool咩 migos liluzivert future

on9 非oldschool就電音呀

又係你

lm

有邊個rapper唔係用old school開始
依家啲beat咪又係boombap變出嚟

聽得爽 但真係冇內容

Eminem Store

新衫全部都幾靚，但運費都唔平，10美金左右
原本有十幾個巴打開左Tg gp打算集運，不過事後發現假設我買10樣野，佢運費就乘左10，所以個Gp勁快Close左
想買既巴打唯有貴少少用生命值硬接

至於CD

問左CDWarehouse，佢地答我9月7號會發行
不過未知返唔返到貨，出左有得買既話我會係度提返

我應該用呢段野開Post先係
唯有每開一頁置頂返

咁不如聽純音樂仲好

Em今次嘅diss就𣈴準呢樣
話畀大家知點可以聽得爽又有內容

Eminem - Fall

Order咗2件衫 埋完單發現係連埋碟
不過上年買頂帽寄uk等咗大半年都寄唔到要refund

記住個size係standard US size

接招啦Migos

係喎加返入去先

Eminem Store

新衫全部都幾靚，但運費都唔平，10美金左右
原本有十幾個巴打開左Tg gp打算集運，不過事後發現假設我買10樣野，佢運費就乘左10，所以個Gp勁快Close左
想買既巴打唯有貴少少用生命值硬接
另外Size，因為佢地用既係Standard US Size, 無Size Chart 只可以俾巴打買既經驗你地參考
180高正常身型既係著 M Size
各位自己因返黎決定買咩Size

至於CD

問左CDWarehouse，佢地答我9月7號會發行
不過未知返唔返到貨，出左有得買既話我會係度提返

Lucky You同Fall好撚正

Jacket同Hoodie幾好睇

想買件hoodie

台前個企位叫 golden circle
Free standing
越早去越前,
我哋嗰日仲 shopping 到 3,4 點先去
如果早 d 去可以再企前 d

之前講過
今次隻碟叫 kamikaze
希望因為咁佢會再去日本開 show
不過就算佢唔再嚟 asia
都一定會去美國睇多起碼一次
因為實在太正

出年年頭會去 nyc
如果佢咁啱宣佈到時會喺東岸開 show
咁就發達喇

窮撚表示

只可以祈禱佢會為隻碟去日本

痴撚線！！2018年尾玩呢啲

今次真係drop booms

成個專輯d內容豐富到 一人之上 萬人之下

我都係，去日本既話一定要把握

而家Loop 緊Stepping Stone
好Sad

喺街聽lucky you真係會畀人以為係痴線佬

聽到Fing個頭

Intro一完嗰下 我成日不自覺Fing

Fing足4分鐘都咪話唔驚

same
lucky you 同not alike一聽就忍唔住係咁fing

Y'all gotta move

識貨呀巴打
你上個post出碟第一日
我都係咁講
要真心知道發生過咩事
先聽得出呢首先係最正

Lucky you應該係best song2018

入黎諗住討論歌 都係出返塊去先

來吧 我地討論左一轉架啦
可以追返樓主上一個Post

補返link

I’ma wash away my sins

嚟啦 呢度好需要真係識欣賞hip hop嘅人

我最鍾意monster 同lose yourself
特別係lose yourself 啲詞寫得好好 好啱失意嘅人聽

第一次聽佢嘅歌係 berzerk
嗰陣仲未對hip hop有太多認知
但都un得幾開心

精髓係呢幾句，聽到差啲喊出黎

The death of Doody broke us in two /
We were thrown for a loop, ain't none of us know what to do / And at the time I was goin' through my own struggles too / Everyone tried to go solo, really nobody blew/ I was hopin' they do so I ain't have to shoulder the group

RIP PROOF RESPECT D12

get away out of my face

本身諗住睇下你地討論下新碟
無惡意

齊來討論

題外話
因為呢隻碟令我發現左Jessie Reyez
好正

其實我幾鍾意Cinderella man同hailie song呢類

你講嗰兩首都幾正 佢同Rihanna合作既歌都好好聽
聽過最正嘅喺Rap God 聽完好似同正常聽到嘅全完唔同世界

Kamikaze個FLOW好撚正阿

一聽已經係咁FING頭

Jessie同Eminem配合得幾好

用生命值硬接左

仲有skylar grey 好正的
我有嘗試過學rap god
發覺我會唱到痴埋一舊

呢排又開始返工
再唔返就冇錢買碟

成隻album 首首都聽到Fing頭

同埋佢講D12 is over果下

Cinderella Man Live正到仆街
全場拍手 Keep Clapping Keep Clapping

有無多D 類似 Kamikaze 咁既FLOW 推介

原本都衝動想訂CD，臨尾見到運費即刻醒返等門市

好想睇佢live

Fing

百零蚊啫CD

鬼佬英文做母語都唱唔到，何況我地

Kamikaze 一餅帶嗰隻其實都幾靚

Cassette tape？

係啊
我因為冇自己碼嘅衫決定遲啲買帽算

係幾靚，但我無機播
試下XS Hoodie？
Hoodie大少少應該唔怕

我都冇機播

買黎收藏用

Just to try to get me off, and you better hope I don't call Trick Trick

MGK算咩皮

Lucky you Fall Greatest

有無人有留意em ig 琴晚佢開左live係到玩pac man
唔知係咪又有新搞作
上次出Kamikaze 之前佢都有開live係到睇黑白片
內容就係Kamikaze

Eminem will take center stage at Ford Field on Monday when the Detroit Lions kick off their season on "Monday Night Football."

The Detroit rapper will be part of the coin toss as the Lions take on the New York Jets, the Lions announced Thursday night on Twitter.

隔離Post Copy

盡量唔成日Po，篇野咁長阻住討論

有錢人玩意

預告

係咁睇呢條片
佢反應真係好正

買iTunes聽算

我係Spotify聽算

佢隻眼

Fuck rap god I am the rap devil

shady

用眼睇詞 用耳聆聽 用心體會

我會背歌詞
唔跟住唱無咁好 feel

我都會
新歌就畀啲時間我

就咁聽真係好難聽
通常都會睇左詞先

平時睇劇都唔使字幕
但Eminem啲歌真係唔得，聽一句甩一句咁
一定要望Lyrics

唔知係咪真

突然發現 Greatest 好似無乜人講
呢首都好正，又係聽到個人係度un

我都好鍾意greatest
個flow
啲Lyrics
好似聽返Rap God 咁

永遠支持Eminem

今次真係隻隻都無得挑剔

3同4真係睇唔明

報個靚到

3都ok
但4睇唔出

Reddit 呢個鬼佬超多 upvote
因為佢 97 年親身喺 eminem 手上買咗餅 cassette

Respect

哇屌

最快星期一有CD

Eminem Store

新衫全部都幾靚，但運費都唔平，10美金左右
原本有十幾個巴打開左Tg gp打算集運，不過事後發現假設我買10樣野，佢運費就乘左10，所以個Gp勁快Close左
想買既巴打唯有貴少少用生命值硬接
另外Size，因為佢地用既係Standard US Size, 無Size Chart 只可以俾巴打買既經驗你地參考
180高正常身型既係著 M Size
各位自己因返黎決定買咩Size

至於CD

問左CDWarehouse，佢地答我9月7號會發行
不過未知返唔返到貨，出左有得買既話我會係度提返

更新
最快星期一有CD

正喎

輕輕一推

隔離post講其他featuring em嘅歌，呢段個verse真心痴撚線，睇曬啲歌詞同rhyme scheme真係

呢首真係
我覺得同Forever果Part Ft. Em有得揮

How To Make Mumble Rap
笑咗好耐

屌真係似

勁
兩條友攪兩嘢就整到首 mumble rap
令我諗起 jimmy kimmel

夾住個鼻就做到autotune

有無巴打知香港有無得買實體？

最快今日有
我晏晝去信和睇睇

NYC既廣告

近幾年冇聽Eminem既新歌 連rap god 我都覺得麻麻地
過左recovery 隻碟我就已經再冇留意佢

不過聽完新碟覺得幾正

聽埋mgk既 rap devil 覺得Eminem 好快又會有回應

Kamikaze

Rap God好正喎
反而 Love the way you lie 我麻麻

This is in nyc too

Love the way you lie 當年係mk 歌

係呢啲位落好唔老黎 即刻諗起911

Right
可能會比人鬧

真係好癲

有碟啦，我已經買左
上車Po相做證

Eminem 唔怕啦

巴打邊到買

旺角信和地庫，佢話今朝先返

Eminem Store

新衫全部都幾靚，但運費都唔平，10美金左右
原本有十幾個巴打開左Tg gp打算集運，不過事後發現假設我買10樣野，佢運費就乘左10，所以個Gp勁快Close左
想買既巴打唯有貴少少用生命值硬接
另外Size，因為佢地用既係Standard US Size, 無Size Chart 只可以俾巴打買既經驗你地參考
180高正常身型既係著 M Size
各位自己因返黎決定買咩Size

至於CD

已經出左啦

想買既巴打快啲去

有人分析em已經準備好回應
Em無耐之前ig live玩pac-man
佢出kamikaze之前就live左啲神風特攻隊既片
MGK頸兩側有紋到pacman
所以應該係暗示緊要回應了

仆街唔夠180買左Msize hoodie

Hoodie 大少少唔怕啦

好期待
多謝MGK犧牲自己事業俾我地有多一首歌聽

終於返到去

Fuck rap god ,I'm the RAP DEVIL

你老尾正撚到
等唔切專輯
直接itune買完loop咗幾日

我用joox下載嚟聽唔駛錢

比錢支持下
聽日買專輯

Joox大陸App
都係100蚊啫 俾錢支持下

Eminem：

啱先聽not alike
尾段句bitch忍唔住嗌咗出黎
成車望住
仲要喺下層企

自膠

隔離Post 有巴打CD Warehouse買左
＄115 有海報送！！！！！！

沒事兒 沒事兒

唔該曬巴打
岩岩去左買依家跑緊返屋企聽

聽住覆你Post
加油巴打

唉屌我要星期四先有時間買

買多一隻

去昅下先

入到去直接就買咗

係呀，手快有手慢冇，張poster好正

佢講到明得第一批有

上網搵都無

專登搣咗張Eminem膠紙痴落MacBook

掂喎 抄你先

畀老豆笑我老土

好想要隻紅膠
係咪短期內唔會有住
見官網寫要3-4個月

賣晒啦

下首 mv 係 lucky you
Wed 出

點會老土

聽MGK都唔聽泡屎

啱啱都見到

Em at the Lions game doing a coin toss
件 signed jersey

現場觀眾好幸福

Lucky you最撚正
Joyner Lucas仲正過Eminem喺呢首歌

好撚期待Lucky You個MV

首lucky you聽到上哂腦

想請問有冇話信和邊間有得買
我極少去信和

Basement

去緊買

喺 訂咗隻 kamikaze
等唔切
頭先喺 cd warehouse 買多隻

死返出去啦聽泡狗kpop啦弱智韓狗

hoball

聽晚 or 後朝有？

我都差啲訂左，好在收得切掣
有排等

等唔切 好想快啲有

小心啲搣，留返個貼紙

等下等下就會有

Send 咗 email 去 cancel 隻 CD
淨番餅 cassette

巴打有機播？

無
但難得佢有 cassette 梗要買
之前 recovery 同 shady xv 嘅 vinyl 都有買
但我無 turntable
純粹儲

有生活品味

Pac man

Brother 過獎
不過真係唔係
好多香港人都有鋪買嘢儲嘢癮

貼左啦

好似唔係Eminem黎，似係Fanmade
不過都幾

都真係幾靚

把聲有啲唔似

Fans整
我覺得都唔差不過

Interview

11:06 開始講MGK
11:40 結尾 - Eminem: I gotta answer this motherfucker

Part 2會講MGK

呢個係講佢點解會Diss MGK

It was at this moment, MGK knew he fucked up

好貴

絕地反擊 - Eminem《Kamikaze》奪下 Billboard 200 榜首！

在《Revival》獲得負評後 Eminem 火力全開！

Eminem 前張專輯《Revival》得到了許多負評，包括知名嘻哈電台主持人 Charlamagne The God 和 Tyler, The Creator 都曾公開批評此張專輯，因此 Eminem 也在這次的《Kamikaze》展開反攻，不僅在歌曲中 Diss 了批評的人們，也用好成績展現他的實力。根據本週的 Billboard 200 專輯榜，《Kamikaze》本週售出了 434,000 個專輯單位，其中有 252,000 個為傳統專輯單位，成為本週榜首。這項成績不僅相比《Revival》首週的 267,000 個專輯單位高出許多，也成為 Eminem 第九張拿下 Billboard 200 榜首的專輯，在歷史上僅次於 The Beatles (19)、 Jay-Z (14)、 Bruce Springsteen and Barbra Streisand(11) 和 Elvis Presley (10)，而在今年的首週銷量排行榜中，則是僅落後 Drake、Travis Scott 和 Post Malone。

接下來 Eminem 預計還會推出反擊 Machine Gun Kelly 的 Diss，是否會把《Kamikaze》推上另一個高峰？就讓我們拭目以待！在此之前，有興趣的朋友可先關注 Eminem 好友認為「Eminem Vs. MGK」猶如 Thanos 對上 Iron Man 的消息，或持續追蹤 HYPEBEAST MUSIC 中文專頁掌握最新資訊。

Eminem 長期合作的音樂夥伴 Mr. Porter 於近日登上 Culture Untold，分享了 Eminem 正在製作新歌將再次 Diss 回去，並認為這場 Beef 會如《Avengers: Infinity War》中 Thanos 對 Iron Man 發動的「行星攻擊」般慘烈。

咁睇得起MGK 真係比佢搏紅左

官方channel喎

Eminemleaks2014喎

Fan作品黎嫁

官網不斷加新嘢
最 weird 係個 pillow

又幾搞鬼

po下先

Eminem Store

新衫全部都幾靚，但運費都唔平，10美金左右
原本有十幾個巴打開左Tg gp打算集運，不過事後發現假設我買10樣野，佢運費就乘左10，所以個Gp勁快Close左
想買既巴打唯有貴少少用生命值硬接
另外Size，因為佢地用既係Standard US Size, 無Size Chart 只可以俾巴打買既經驗你地參考
180高正常身型既係著 M Size
各位自己因返黎決定買咩Size

至於CD

已經出左啦

想買既巴打快啲去

呢件
著住呢件係街要不斷行係人前面

sor自膠，原來係youtube推薦影片

都好正
有個留言話連Fans都出到首正過MGK既歌真係陰公
而家搵唔返Cap唔到

lucky you 係咪聽日先有mv出

今晚 hk time 1am

CD已買

邊度有啲好小小嘅CD機買呢

cd warehouse已買仲有poster

唔係印佢個樣

仲有幾多貨啊

買唔買好 好想要poster

我係荃灣廣場買，巴打打電話問下啦

搵日去太古睇下先

Eminem x Sway - The Kamikaze Interview (Part 1)

有無人睇

等緊lucky you mv

我都係

I gotta answer this motherfucker

聽日返8半 等緊佢個MV睇搵瞓教

仲未有

發現每次refresh 佢YouTube啲subscriber都會多小小

出未啊mv

係喎,每秒都有人sub

Em係咪去咗睇蘋果發佈會唔記得up片

頂唔順

屌 走數?

屌好眼瞓

似走數喎

又有新嘢

已 sold out

竟然走數

聽朝 8 點有 interview part 2
Lucky you 條數都未找又開條新數

淨係post多段trailer

8:08 講MGK

I don't give a fuck about your career
You think I actually think about you?
You know how many fucking rappers are better than you?

It doesn't matter to me but then when you get on tech9's album and you start sending shots and people start hitting me up you Machine Gun dissed you he just dissed you dissed you...
I'm like I listened to it, I'm like did he really diss me though?
I keep listening to it
"Y'all just rap you're not god"
And then somebody send me a screenshot of his Twitter and it says "had some shit get off my chest, you are just rap you're not god." Some shit like that.
(a reference to the rap god song)
yeah yeah yeah, so I'm like, on the song he said y'all just rap you are not god, and on Twitter he says you just rap you're not god, had some shit to get off my chest.

skip啲

Shut the fuck up. Now, now I'm in this fucking weird thing because I'm like, I gotta answer this motherfucker.
And everytime I do that, it make that person is as irrelevant as people say I'm in hip hop. I make them bigger by getting into his thing when I'm like I want to destroy him but I don't want to make him bigger. Do you know what I'm saying? because now you're a fucking enemy, so I'll leave it to that I'm not sure exactly what I'm gonna do at this point right now because I'm still kind of waiting to see what -
(You haven't heard his Rap Devil response?)
No I heard it
(What do you think of it?)
it's not bad for him, he has some good lines in it.

又skip啲

That's how that happens. He made a reply to my reply.
So regardless of what the fuck he want to say "Oh, from six years ago" Motherfucker, shut the fuck up, shut the fuck up. Wait -

I'm telling you the reason that I dissed him now, I'm telling you and I'm gonna sit back and I'm gonna wait for a second just to see, because if people start firing off and I trying to answer everybody I dissed in Kamikaze or had words about, I'm gonna be going the next five years making diss songs after diss song

英文唔好，有錯屌細力啲

肯出隻response track未
快啲收mgk皮

就出應該

新 venom tv ad ft. eminem

Eminem x Sway - The Kamikaze Interview (Part 2)

好撚正

Lucky You MV

Dap笑撚死我

正想Po

Dap嗰到睇到笑咗

正

Eminem 好似唔係好識 dab

特勤局嚇到去咗佢studio

入手了

痴撚線
係香港有埋巴士車身廣告

想睇下

一日聽幾十次lucky you首mv

求圖

試圖封殺 MGK 音樂事業？Eminem 嚴正否認

「這對我而言不像是 Diss，反倒讓我覺得可悲。」

近日，Eminem 釋出「The Kamikaze Interview」採訪系列。繼昨日先行預告 Part 2 將提及和 MGK 之間的紛爭後，不囉嗦，今天一早新片便準時上架。

影片前段，饒舌之神先是談論和 Complex 主持人 Joe Budden 之間的嫌隙，而後在 8:10 後開始解釋為何會 Dissed MGK。首先，他表示 MGK 在網路上對他女兒 Hailie 的評論僅是冰山一角，並非真正惹火他的原因。事實上，反倒是事後 MGK 的態度令他感到不滿 ── 導火線大致為二，其一為去年 MGK 在電台 Power 106 上的 Freestyle 唱到「我是我自己最喜歡的說唱歌手，自從我最喜歡的歌手禁止我上 Shade 45 （Eminem 出資的電台） 」，藉此指控 Eminem 下令封殺他：其二則為今年 MGK 再次與 Tech N9ne 合作的《No Reason》中，對「Rap God」進行嘲諷。

「他說的好像我試圖阻饒他的音樂事業。我才懶得管你的事業，你覺得我他 x 的會想到你？」Eminem 激動說道：「你知道有多少說唱歌手比你好嗎？你甚至不在名單中。我不在乎你吹不吹噓，那都跟我沒有關係。」話鋒一轉，他稱真正令他不悅的是 MGK 在《No Reason》的嗆聲（關於 ” To remind y’all you just rap and not God ” 這段歌詞）以及事後於網路上掀起的風波，其憤怒大多源自再三的挑釁。「我想要宰了他，但我也不想讓他茁壯。」回顧當時感受，Eminem 如此說道。對他而言，現在的 MGK 就是所謂敵人。
最後，當問到是否真如 MGK 於《RAP DEVIL》指控的曾致電唱片公司老闆 Puff Daddy（Bad Boy Entertainment 創辦人）和 Jimmy Iovine（Interscope Records 創辦人）施壓要其為 Hailie 道歉一事，Eminem 則嚴正否認。他說，「不，我從來沒有打電話給 Diddy。你認真的嗎？這從來沒發生過。這對我而言不像是 Diss，反倒讓我覺得可悲。」
據了解，「The Kamikaze Interview」系列還會有第三集，屆時將談到 Dr.Dre 對《Kamikaze》這張專輯的看法，感興趣者不妨留意 HYPEBAST MUSIC 中文更新最新進度。

Eminem 新曲《Lucky You》MV 正式登場

ft. Joyner Lucas！矛頭直指 Drake？！

編輯 : Oscar/10 小時前/Music 音樂

Eminem 在上月無預警推出全新大碟《Kamikaze》，不單為 Marvel 電影《Venom》製作插曲，並且為《Revival》的負評製作出反擊，隨即在推出後 5 日累積超過 3 億串流紀錄，並且空降美國 Billboard 200 和英國專輯榜冠軍，亦成為他連續第 9 張專輯登上首週冠軍，超越 ABBA 和 Led Zeppelin 刷新樂壇紀錄。此外，《Kamikaze》新曲中的更掀起 Diss 風雲成為城中熱花。續首支主打歌《Fall》MV 後，剛剛亦正式發佈專輯主打歌之一《Lucky You》MV。這 Diss 話題作《Lucky You》中正面批評很多饒舌歌手聘請「Ghost Writer」的歪風，矛頭直指 Drake。歌曲推出後拿下香港和全球 Spotify 榜冠軍，平均每日錄得 520 萬串流紀錄，是 Drake 最新冠軍歌《In My Feelings》的兩倍！《Kamikaze》實體大碟已經登陸各大唱片舖，各位 Eminem 粉絲切勿錯過。

另一方面 Eminem 嚴正否認了試圖封殺 MGK 音樂事業，詳情點擊這裡了解。

唔信eminem會用自己權力封殺人

killshotttttt

em新歌

mgk仆街了

Eminem 反擊啦！！！！
Answer this motherfucker

I rather be 80 year old me than 20 year old you

Shooting a video just to fucking dig your own grave

Rip MGK

Dissing Eminem is like killing John Wicks dog

隻diss遂個遂個point fire back

首killshot 勁正

I'm just playing diddy
You know I love you

Kill you ending

ohhhhhhhhhh

外國果邊係咁過首diss back唔夠好

我睇Reddit音樂台無乜呢啲聲音喎

我去em個fb睇
但依然係rip mgk

唔係講笑我覺得MGK又會diss back

好多話唔夠好嘅根本無聽真歌詞
返去聽mumble rap算啦

整啲catchy beat同hook, 歌詞唔使好都會有班傻鳩衝出嚟話佢killed it架啦

我睇Em個Interview 講謝原來佢都纏繞咗好耐下

好多人聽Rap轉咗去聽Beat，但明明Rap 應該係睇Lyrics同Bars

flop iggy’s begging for a diss from em to get back on the track

Rap asshole 唔 deserve 用個靚 beat 去 diss
靚 lyrics 夠做

Iggy

Kelly, they'll be putting your name
Next to Ja, next to Benzino—die, motherfucker!
Like the last motherfucker sayin' Hailie in vain

Mr. Kelly, I tried to warn you

MGK

Part 4

iggy紅得一年咁多 好心就收皮啦
搏上位嘅垃圾

都算係咁，出得1年已經俾Eminem笑鳩佢幾鑊

睇下個reply 笑撚死

我想問有無啲係類似mockingbird咁嘅歌介紹，姐係唔洗咁激昂，抒情多啲嘅

Headlights

聽下先

stronger than I was
when I'm gone

啲歌好撚難背

緊係 一首都唔知有幾多千個字

以前讀中學同個美國長大返黎香港讀中學嘅死黨當Eminem 神咁拜，次次weekend練rap學佢啲歌詞, 真不愧叫rap god

好鬼難學，唔好話Rap剩係跟住睇都難

btw 巴打你個名

1日50M

仲勁過lucky you個mv

啲人期待已久，仲要咁撚正
btw MGK條Diss track都1week ago 84M, 應該係佢最多人點擊既一首
即刻諗返Eminem 係Killshot 屌拎佢名做Clickbait

頭已側

全部關於個女嘅歌
Hailie's Song
Castle
Arose

漏咗 sing for the moment

如果Killshot都有就正

EM > ALL

原來有thread 講Eminem

有無人覺得首KillShot同其他比算易上手唱到

Page Kennedy: Eminem wrote Killshot in 13 Minutes

想推介吓so bad
好正

Ching sick ball
成首歌個 rhyming scheme 好 smooth 好正
D 詞又抵死

What you mean we ain't fucking
You take me for a friend?

屌今日放lunch特登行去中環果HMV想買，諗住咁大間又多鬼佬去一定有Kamikaze啦點知行埋去問有無，個店員同我講話無，咁我以為賣哂啦，都好正常。我再問佢:咁你地幾時返貨？點知佢答我，我地唔係無貨，我地係無入貨唔賣Kamikaze
我當堂:

HMV我祝你廳再清多次盤

以前成日去 hmv 買 dvd/blu ray
依家 amazon 連 shipping 都仲平佢一半
好少去 lu

賣CD嘅位越來越少，反而勁多玩具，headphones, accessories 賣做乜鳩

順便加單 Business

HMV
多左好多賣假野格仔鋪就真

Eminem 不愧為 poet of the modern time
D wordplay 真係神級

Venom:
This medicine's screamin', "L-l-l-let us in!"
L-L-Like like a salad bowl

Let us 又可以 = lettuce
所以下一句講 salad bowl

其他歌仲有好多例子

好矛盾，好想睇em真係發火咁diss佢，但係又唔想佢因為em而繼續出名

呢條友真係要靠Auto Tune

呢條先啱

Mgk都唔寫歌diss返轉頭
淨係係到做埋d小學雞野想上位

Reddit 睇番嚟
個 show 唔係 mgk 自己嘅 show
D 人係去睇 fall out boy
佢影呢張相之前係着住件 jacket
所以無人知佢入面有件咁嘅 tee
當 d 人知道之後就狂 boo 佢

同埋 mgk 已經 delete 哂佢以前話係 em fan 嘅 tweet

後面d人係對住佢舉中指

垃圾

有人話 killshot 個 beat 係 rap devil 掉轉

KILLSHOT OUT NOW!!!!!!

屌你老尾Rap Devil Live

都唔知rap乜鳩

明明巴打你句係好普通既一句野，唔知點解我會笑到仆街

無聊上MGK Twitter睇留言
好精彩

又真係有啲似

幾時到spotify有

有了

thx巴打

2個都垃圾

仆街啦，175肥仔買咗L size

係啦係啦Kris Wu至撚勁

Kris Wu都費

拎黎掛牆都靚既…

應該着到ge，希望

等你包膠先

其實ching你買過未？

Bizarre - Love Tap (Joe Budden X Jay ElectronIcahn Diss)
BUT BOIIII

未 剩睇中左件Hoodie
上面話180高正常身型著 M Size係根據返其他巴打買既經驗

買咗頂帽
但要成月先到

啲diss
上次Revival三兩首得
This time

Went from rainin' cats and dogs in this bitch to tiny drops, little drips

And by the time your reign(rain) is over, you'll hardly be missed(mist)

今次就真係正
上次就Framed, In Your Head

睇mgk ig真係會睇到個人好燥
仲係咁係到消費Eminem
仲話咩得6分，好想em 快啲收佢皮

我覺得佢新碟麻麻

BINGE 直頭垃圾

有啲想要mgk 件killshot衫
日日都聽幾百次

點解 diddy 會比佢出
舊碟好聽好多，呢隻碟又冇beat 又唔係 lyrical

我都想要

Teens react to Eminem/MGK Diss Track
呢班後生

個mgk fan ...........................
佢個腦係邊............................

聽Killshot果陣剩係講左一句野
。。。

以為佢出 single cd

隻新碟垃圾到震

Singing Lucky You In The Public
屌你老尾 Y'all gotta move

有冇人可以check 下個 chart

送唔送香港

Don't know
唔送 hk 可以用集運

有冇巴打一齊訂

試睇左買10件，買1件運費＄5, 10件＄25
都OK

可唔可以開tg group

巴打入唔入Tg買衫？

10% off discount code
KILLSHOT
佢 47mins 前話做 12 hrs

而家又有十幾粒鐘

而家先知原來同Nicki果首Majesty好快果Part原來仲快過Rap God 4:25果Part

最尾個段笑撚到噴屎

連續三隻碟都有歌聽到眼濕濕
Mmlp2 - headlights
Revival - walk on water
Kamikaze - stepping stone

旺角同銅鑼灣成街都係

巴打訂左未 岩岩見到都想買

未

係咪仲可以入tg group訂

係呀

會唔會有人撻返去

真係高下立見啦
成隻KILLSHOT入面都將之前隻MGK隻DISS入面既所有POINT都逐一回應晒

內容又快又好聽,重帶幾分調皮
似係一個大前輩係度教訓你呢D小學雞咁
真係似個大學生寫篇高質論文出黎回應小學雞作文咁

相反睇返MGK個垃圾對KILLSHOT既回應
先係串Eminem回得慢,加幾個emoji係度撚係好串咁

係電台度又話係自己係度講事實,Eminem就只係識話佢個man-bun,又係度話人老
真心on9
人地隻歌提左幾多次man-bun呀
人地全部point都應鳩晒

真心小學雞到仆街
斷章取義之後就係度自high,之後又係度轉移話題話人老,開下大絕咁

雖然Killshot真係正
但係真係覺得Eminem真係連呢13分鐘作呢隻Killshot出黎都係晒鳩時間
呢d小學雞沒配被Eminem Diss

可能係我

佢首歌又Fucking beard is weird又咩Eminem唔夠高點Look up to Em之類，成首歌得啲啲寫得算好
而家佢又因為Diss左G Eazy同Eminem紅紅地
好想佢快啲收皮
btw, old news

Eminem 個經理人之前出黎講左話唔係Diss Drake，各位點睇

笑左

Lucky you MV唱個段時個動作擺明扮drake

有冇後悔出賣靈魂 幾時可以脫離光明會

唔好呀...脫離會有生命危險

Venom果度 Let the devil in 應該唔係指red devil?
因為首歌係9月頭先出喎

Each verse starts with this same phrase. Eminem is drawing parallels to himself and Venom, the titular alien symbiote from the Marvel film associated with this track.
In addition, Em has compared himself to the devil several times, for instance on “Rhyme or Reason” where he raps:

‘Cause I just happen to be a white honky devil with two horns

From Genius

Genius係個解歌詞既好reference

Karaoke 已經有 lucky you

點唱

not alike 真係好撚正

gosgldbjhdigogohdiheihdojd9jdond

原本我以為剩係解俾Venom啲野上身，原來同埋自己有關

Illuminati

【為什麼叫做「KILLSHOT」？】

相信大家可能有過這個問題，為何阿姆這首反擊 MGK 的歌曲要叫做 KILLSHOT 呢？

接下來小編要說的你可能會下巴掉下來：（含 2008 Killshot 劇透，若想看這部電影的話請注意）
2008 年的一部同名電影《Killshot》（台譯：生死一擊）中，裡面一名叫做 "Colson" 的角色，在最後被一名名為 "Marshall" 的探員擊殺。

此外，這部電影在當年美國時間的 9/13 上映。

發現驚人的事實了嗎？

MGK 的本名就叫做 Richard "Colson" Baker，而阿姆的本名也是 "Marshall" Mathers，還有《KILLSHOT》這首歌的釋出日期正是美國時間的 9/13！

不知道各位有沒有被阿姆極巧妙的運用給嚇到了呢？因為小編我給跪了啊！😱

呢個Stan

好想偷張返去

"The theory suggests that Killshot is Marshall Mathers’ clever way of saying his song is killing Richard Colson aka MGK, much like the police marshal did to Colson in the movie."

咩春野名為"marshall"的探員

屌係喎

發現Lucky You新境界！

戴好你個耳機先好聽
Eminem同Joyner會喺你個腦度走嚟走去

真係 係腦度跑黎跑去

首週銷量出咗，加埋都唔夠22k
煲到咁大到頭來賣得重差過上隻碟成倍(佢對上隻專輯好似係 >50k /week)
啲評分重低到仆街，條友真係好撚柒

Eminem上隻碟首週銷量>260k, water gun今次隻碟就<22k
Eminem廢極都勁過MGK10倍以上

舊碟真係好聽好多

Bloom 其實唔錯

My biggest flop is your greatest hit

都係舊碟好聽啲

終於入左手，$109連poster, 佐敦買

MGK比Em屌到變左mumble rapper

邊度有得聽Venom首歌

Spotify或者CD

唔知Eminem見到Venom套戲評分差到咁會有咩感覺

利申 買左飛 爛既就當入場聽歌

真係笑死

俾女約左我去睇Venom ,希望到時唔太差啦

女約既居然會睇Venom咁得意
入左啲美漫Gp啲台灣人又話未真係差到出面講咁，唔知佢地係咪今日上
唔抱咁大期望就唔會失望
都係嗰句當入去聽歌

鬼妹黎，人地邊似得港女

美國既星期五 我估後日出Venom MV

Ching

首歌真係好型好 match 套戲

係 成首好癲

Vote Em

有冇ching睇咗Venom
戲院聽真係好正

Rap dog

哇屌最後型到

睇左
成套戲勁好睇，以後都係唔好信Rotten Tomatoes，啲所謂影評人

套戲滿意之餘最後仲聽埋Eminem，無得彈

隻狗都rap得好過我

究竟MGK有無睇Venom

好撚型

有冇人睇到MV隻狗就笑左

有睇到 但喊咗

隻狗都rap得好過我

Tom Hardy and Riz Ahmed geek out over Eminem

有無人買果堆衫出左貨

我完全無消息

Bodied - Official Trailer - Produced by Eminem

準備有新MV？

冇

官網買咗 cd + cassette
Cd 已收到, 有 send shipping email 俾我, 我係寄去美國嘅集運
Cassette 未有

Holy shit

即係點？

即係正!!
之前 eminem 上咗 empire state 拍嘢, 會喺今晚 jimmy kimmel live 播

Btw, 可以重温 em 同 jimmy kimmel 嘅 briefcase joe, 有鬼佬希望今次有 briefcase joe part 2

Em 出年二月去 australia 開 show

唔鍾意Jimmy 不過有Em就睇下

哪…

幾時有得睇

Between, em 聽日生日

快啲有Live

美國時間我地既後日？

HK 聽日中午 12 點 = 美國東岸 17 號 0 時 0 分

好想去

最平 A$120
Rap god party package A$750

真係要靠等佢黎多次亞洲

120係咪台嘅背面

應該無台嘅背面

生日

屌我訂咗佢頂帽個幾月都未到

好靚

Eminem venom performance ehind the scene

有無人睇過佢freestyle，真係好撚癲，完全係一部機器

Ching ho ball

Eminem has now broken two records in 2018 with ‘Kamikaze’ and ‘Killshot’
Read more at

AYO THOSE FXXKING STUFF ARE ON THE WAY FELLAS

屌我件hoodie仲未送呀

佢係sd email畀你？

cassette撚

琴日佢sd咗email畀我話sorry for delay
之後送咗個20% off嘅code畀我

仲未收到email

係 有撚用咩 快啲比件衫我仲好啦

笑撚死 Ja Rule

唔係呀 一件tee 同 一件bomber

聽講今個星期 Eminem會出同Dre合作既新歌

Bodied's soundtrack this friday

Em今年好勤力

見到 d 鬼佬開始收到 d kamikaze jacket

收到頂帽了

好事

聽日有Bodied Soundtrack？

Bodied soundtrack "freak" snippet

MMLP2 5 year anniversary

終於送貨

出左Soundtrack 未

好想要

Ching大慨咩身型？唔係好知個size chart
同埋佢係直送？

正常身型高177..

Eminem Store

新衫全部都幾靚，但運費都唔平，10美金左右
原本有十幾個巴打開左Tg gp打算集運，不過事後發現假設我買10樣野，佢運費就乘左10，所以個Gp勁快Close左
想買既巴打唯有貴少少用生命值硬接
另外Size，因為佢地用既係Standard US Size, 無Size Chart 只可以俾巴打買既經驗你地參考
180高正常身型既係著 M Size
各位自己因返黎決定買咩Size

至於CD

已經出左啦

想買既巴打快啲去

之前驚頁頁Po煩到你地就停左

漏答左，應該係直送
我填左屋企地址

Night Combat

好型

你值得擁有
btw 想問下呢一堆係咪過左呢個Black Friday都仲會有？

有吖

又嚟料

好正好癲

好癲
AG個單野都拎埋出黎

Good Guy 星期五/六出MV

Good Guy

佢youtube有套戲，但睇唔到，有無人知點先有得睇

有呀，睇到

Thx，一陣睇

btw
有無巴打知佢頂帽香港有無實體店有得買？

Kangol 帽

50Cent ft. Eminem 同 Ed Sheeran

之前cpu有賣

而家無

推推Po

Spotify Declares Eminem's "Till I Collapse" The Biggest Workout Song Everop workout songs of all time

1. "Till I Collapse" by Eminem
2. "Lose Yourself" by Eminem
3. "Stronger" by Kanye West
4. "Power" by Kanye West
5. "Can't Hold Us" by Macklemore and Ryan Lewis

Top workout song by gender
Male: "Till I Collapse" by Eminem
Female: "Uptown Funk" by Mark Ronson and Bruno Mars

Top workout songs by age range
13-35 "Till I Collapse" by Eminem
36-55 "Eye of the Tiger" by Survivor
56 and over "All About That Bass" by Meghan Trainor

Top workout songs globally of 2018
1. "God’s Plan" by Drake
2. "I Like It" by Cardi B
3. "Till I Collapse" by Eminem
4. "Nice For What" by Drake
5. "One Kiss" by Dua Lipa

頭一二位都係 em 仔

做運動時鍾意聽survival

我都想買

上 amazon 啦

This
is
survival of the fittest

運費幾多？

Business
Un住做

再證神級地位－Eminem 成為 2018 年專輯銷量冠軍

根據美國媒體監測公司 Buzz Angle Music 的最新數據所顯示，Eminem 成為去年專輯銷量冠軍。現年 46 歲的再度以行動證明自己仍是當今全球最熱門的 Rapper，去年就賣出了 755,027 張專輯，而當中有 373,067 張便是來自其第十張專輯《Kamikaze》，其餘則來自其以往的專輯，整體銷量以大比數領先以 603,307 張排第二的BTS 與及排第三 Chris Stapleton 的 577,287 張，「Rap God」Eminem 似乎越老越有火。

I'm 45 and I'm still outselling you

Eminem之前話過搵緊隻舊既Cassette
上星期五，一個Fan見手上有就sd左隻cassette俾Eminem
最近Eminem就回覆左果位Fan, 信入面有隻Kamikaze簽名連同"Thank U"既Cassette

有冇人同我一樣買咗cassette但冇機播

平平地買部二手啦

25號出Bodied Soundtrack
當中有一首Features Eminem

首歌出左啦

Eminem Live in Hawaii

Rainy Day MV 後日朝應該有

買左飛
臨時決定下星期一飛去澳洲睇Eminem Rapture

我都想有生之年可以睇一次

去啦 我都係前幾日即時決定去
不過我誤以為張飛係計美金以為好貴，點知係澳元。。。
早知唔買山頂
btw 盡快去啦巴打，佢46歲啦，我都好驚佢突然宣佈退休

好羨慕巴打到時記得直播下

一定會我估Eminem就難影啲 因為坐得遠
到時影下會場同埋睇下有無周邊野買
我Sd左Email去問可唔可以俾我補錢Upgrade張飛，佢地話Ok叫我到時去Box Office搞
不過都只係坐前少少

btw 過一兩日係旅遊台再開個Post
第一次開旅遊Post 屌細力啲

Share少少前幾場既相先 我係Fb Save落黎

Rainy Day Live

好想睇一次現場

而家買去27果場仲趕得切

27都有Boogie, 一定有Rainy Day Live

我都想去不過冇假，樓主你就好啦咁即興話去就去到

因為讀緊書，仲未出黎做野
襯仲有自由就唔諗太多廢事第時佢退休我先黎後悔，嗱嗱聲買飛
我細佬係Linkin Park Fans，佢而家好後悔無現場聽過佢地Live

btw, 巴打總有機會既 睇定佢下次Live幾時

20年前既今日. Eminem推出左The Slim Shady LP 而啱啱Eminem亦放左SSLP既Extended Version上架

Btw 有冇人有留意佢個女Hailie?佢ig啲相勁正
靚得黎又好有型，好有Eminem 嘅神隨

係好撚靚，不過我都覺好有Eminem既Feel，望望下會望到淆底
好似Feel到Eminem係後面啤住你咁

完全想像唔到係Hailie’s Song 裏面嘅Hailie，依家有時聽返仲凝住係寫俾一個細路女

My baby girl keeps getting older
I watch her grow up with pride
大個女了

[直播]走成個禮拜堂去澳洲

聽日飛 而家開定先 到時2邊都會Share Eminem宣傳下
有咩不滿屌細力啲

著去睇Concert

1999年2月， Eminem 這位美國底特律白人 rapper 出版了其首張主流專輯《 The Slim Shady LP 》，一下子令他成為當年樂壇上最具爭論性而鋒芒畢露、名氣火速飆升的名字，令人知道白人 rapper 也可以很厲害，前途最無可限量，更引發了他的 Eminem 現象。

20年前， Eminem 是樂壇上最具爭論性而鋒芒畢露的名字。1999年2月23日，這位美國底特律白人 rapper 就在 Dr. Dre 的Aftermath Entertainment及 Interscope Records 旗下出版了《 The Slim Shady LP 》專輯，一下子令到來自地下 hip hop 圈子的他有如神話般崛起、成為炙手可熱的饒舌藝人，被喚作「前途最無可限量的 rapper 」。專輯更登上 Billboard 排行榜第二位、首週已售出超過28萬張，繼而在翌年取得 Grammy Award 的「最佳饒舌專輯」，在美國達540萬張總銷量。

更重要的是， Eminem 就是憑著《 The Slim Shady LP 》這張奠定性專輯，成功改寫了白人 rapper 的地位。甚至當年名氣火速飆升的他也帶來了其 Eminem 現象，歌曲內容涉及毒品、性愛、謀殺的爭議題材，被視作反映著美國的真實面貌，也被指為自 Kurt Cobain 以來的最佳白人低下層代言人。
來自美國低下層、成長於單親家庭(而且母親又不務正業)，本名 Marshall Mathers 的 Eminem 就是人們眼中的「白種廢物」( white trash )問題青年。少年時代他開始寄情於 hip hop 音樂，在底特律的地下 hip hop 圈打滾，加入過多隊 rap group ，但其白人身分少不免在這個黑人主導的音樂圈子遭受「歧視」、聽到「你是白人孩子為甚麼不去玩 rock 'n' roll ？你在他媽的 rap 甚麼？」等說話。到了1996年 Eminem 在Mark Bass 和 Jeff Bass 兄弟的底特律獨立廠牌 Web Entertainment 旗下出版了他的首張地下專輯《 Infinite 》(只有發行卡式帶及少量黑膠唱片)，但因為銷量欠佳、售出不足一千張，令他一度心灰意冷，幸而他並沒有放棄。先在1997年灌錄了《 Slim Shady EP 》，設定了 Slim Shady 這位人物角色，然後又到洛杉磯參加 Rap Olympics 這個全國性 rap battle 比賽，結果他拿了個亞軍，而 Interscope 廠牌的一員就在當晩得到《 Slim Shady EP 》 的 advanced tape 並交給老闆 Jimmy Iovine ，而 Jimmy Iovine 則再把 這位白人 rapper 引薦給 hip hop 巨匠 Dr. Dre ， Eminem 就是如此遇上他的伯樂，從而踏上成為名人之路。他的故事也相當之勵志。

而在密芝根州 8 Mile Road (2002年) Eminem 的半自傳式電影《 8 Mile 》也是以這條公路命名)之 Studio 8 灌錄的《 The Slim Shady LP 》，已是他的第二張專輯，或可視為他的首張主流專輯。

在《 The Slim Shady LP 》裡， Eminem 固然能夠跟 Dr. Dre 合作，然而大部分製作，那仍是交由 Mark Bass 和 Jeff Bass 兄弟的 F.B.T. Productions 操刀，可見他並沒有忘本。而這張專輯，也告訴了大家他是講故事了得的概念MC高手，他的歌曲就好比一齣齣美劇般。

取樣自英國 soul-funk 唱作歌手 Labi Siffre 之1975年曲目〈 I Got The... 〉的主打單曲〈 My Name Is 〉是 Slim Shady 的自我介紹，歌曲來得搶耳之餘亦見其幽默本色，加上由 Phillip Atwell 執導的 mv 看 Eminem 在扮鬼扮馬（由扮前總統克林頓 Bill Clinton 到歌德邪神 Marilyn Manson ） 亦已吸睛。

Dr. Dre 作 featuring 的〈 Guilty Conscience 〉那份戲劇性，是在旁白下帶出三個場景、三位人物的事故，通過 Dr. Dre 與 Eminem 扮演天使與魔鬼的對 rap 來討論正邪交叉點之決擇。

〈 Just Don't Give a Fuck 〉本是來自《 Slim Shady EP 》的曲目，重灌後也成為了 Eminem 的首張單曲。

〈 '97 Bonnie & Clyde 〉即是《 Slim Shady EP 》裡的〈Just the Two of Us〉之新版，也是專輯裡的話題作。歌曲描寫主角謀殺了妻子後，帶著幼小女兒駕車去海旁棄屍(《 The Slim Shady LP 》唱片封面正是這個畫面)，曲中有戲場性的夜闌人靜蟲鳴、汽車聲、搬動屍體的聲效，他的 rappin’ 也像對小女兒的溫婉說話口吻。

〈 My Fault 〉道出他在 rave party 給予一名女性友人服食毒品 mushroom 後她由失控到死亡的實錄，〈 Brain Damage 〉是說校院欺凌經驗，發人深省的〈 Rock Bottom 〉和〈 If I Had 〉在人生哲理背後也引伸出他遇過的生活困境及對女兒的懊悔。大唱「 Now don't you want to grow up to be just like me ?」的〈 Role Model 〉那有著一股懾人的感染力。

HK01 廢事貼Link

到咗Perth

enjoy 巴打
唔知到時會唔會有merch賣

應該有既 要同佢地鬥快

有得睇live 好葡萄

到咗啦

因為Eminem而識左個英國女仔

現場

Em!

氣氛100/100

Hi, my name is... Shazam!

官方店有新sslp20週年tshirt

我都見到 但我搵唔到

原來係美國時間星期五先有

睇下貴唔貴先

首Framed真係好撚正
首歌愈聽愈痴線